求iu電腦/電話wallpaper

要高質嘅
李知恩圖報啲post多到追唔曬
同埋有啲唔太靚

彈下彈下

可以留意下啲fans page 佢哋po得出嚟嘅都好有心機揀過曬
起碼好過用google search

Gif點做wallpaper

Facebook?
For電腦我想要4k resolution喎

1080要住先la 4k好難搵到畀你

Love u 巴打

400幾mb記得連好wifi先撳